阿關❗️❗️

你係咪食左屎呀

你老母 正冚家剷

企係度

你地聽到佢鬧我嫁啦

陳小春

我鐘意今日查就今日查

出年查就出年查！！！！！

點呀, 吹漲呀

有聲post